出左都差唔多一年，請問有an機追到face id未？

比左成年你地都未跟到？
又話face id抄an機十年前既舊技術解鎖既？

and狗留低負評就走

An狗話face id冇得褲袋解鎖

點會抄垃圾
完全唔同樣又解到 孖生又解到

an機有咗multi window幾年
iphone又幾時先抄到

真
好耐以前An機4.0都有面部解鎖喇

招習所有漂亮面孔

未用過ip
原來咁都冇

得ipad先有
連xs max咁撚大個mon都冇multi window

下 姐係想上住連登睇youtube都做唔到?

拎住個face id 黎打飛機 我到宜家都唔覺有咩咁方便 解鎖遲1~2秒 會死人?
利伸 用緊s9+ 同 Ipx

咁你不如返屋企用電腦玩msn喇 電話whatsapp乜柒都唔好用 有咩事咁緊要要即刻覆呀 返屋企上msn先傾會死人？咩年代呀 科技野梗係追求越快越好架喇

華為有面部解鎖 算唔算

要拎個電話出黎照，同拎係手就解到，邊個快 d ？

on9仔 講緊個解鎖1~2秒 你講到咁遠

LM

唔重要嘅嘢點解要“抄”？

個個垃圾唔算

M字頭都抄足哂 唔通M字頭好重要？

手機咁撚細部都要分兩忽睇死人咩

間間都整緊屏下指紋，你喺到講呢啲，你知唔知醜

Pixel 畜生又攪事，我屌你老母

啱呀，愈快愈好，但係有一堆人走回頭路，話買se又6s，又話touch id>>>>face id，點解釋

間間？ 依家市面有幾多部？

連登仔講野你都好信 佢地眼中舊野永遠係最好

Samsung有抄？
M字額
啲idog為咗唔想嗰mon有印，睇Youtube都要用埋M字額

係樣衰啲 但推高個status bar的確係重要

個人認為M字完全無問題

整緊 你眼殘
好似Samsung就係因為未整到，所以會有Intelligent Scan同指紋解鎖

idog 又贏

M字額無問題
720P無問題
翻新機無問題
冇Smart Octopus/八達通sim無問題
冇Dual app都冇問題
idog多數都咁講

Sor我用緊iphone xs 唔只720

你除左三叔外用到8達通咩？ sim都停左唔批新卡

三叔幾年前已經玩緊

睇runningman 個陣睇到

我講緊你班idog覺得無問題，你自己睇下其他Post，話緊XS連XR都不如

好似可以俾錢換

不過iPhone都係冇得用

停撚左9世啦

焗撚住要用csl狗也不屌

Dual sim
Prepaid Sim

咁你慢慢等

你估唔洗扣行政費？

無等過 個case有位放卡

就算張Sim失效都可以用
知你冇得用，所以唔知

其實根本唔洗嘈，人地一部機全世界賣出數量已經收你皮，幾部android旗艦機加埋都唔夠多
證明大多數人都鍾意用iphone

咁m字額又抄

阿婆用嗰啲
整到部機咁樣衰你都整

上面咪答撚咗你囉on9 同埋依加討論嘅topic係乜呀？face id呀 輸再攞其他嘢托7呀？

加上 Android android android, 邊撚部機呀 所有android一鳩樣咩屌你老母個老母
每個brand都有自己獨特嘅地方 係咪每部機都要乜都抄呀都要一鳩樣呀 部部都face id部部一樣咁apple執7咗佢啦 追你apple個face id有撚用呀？ 其他brand有自己特色點解要face id????

咁嬲做咩jack

嬲你依啲垃圾喺連登開埋曬啲垃圾post問埋啲on9問題影衰香港人

講嘢又唔中point 乜9證明大多數人都鍾意用iphone 咁代表到啲咩？ 你又有冇自己立場？ 人用你又用？ 夠大多數廢物用埋啲垃圾抖音 咁代唔代表抖音好呀？
當每樣嘢都自己獨特嘅地方時你比嚟比去有乜用？

唔好又點會多人用？

宣傳好咪多人用囉 係咪連少少嘢都唔識諗？
again, 多人用唔代表係好

Note 9有？

新假期賣廣告夠多人去試 中伏啲人會唔會去食第2次？

窮撚

Xr實機都未有 邊個吹水一睇就知

find x/小米8探索版 算唔算？

idog又出黎獻世

蘋果幾時先抄得哂三星啲好野 死攬住自己啲啲舊優點不思進取，缺點就唔撚改話獨特，作個籍口話唔方便先係好都on99

此post已完

oneplus 5T一早有

井底狗update下啲資料啦
次次用同一幅圖唔悶㗎

2D解鎖唔好拎出黎講啦
iphone係3D阿

搵張相都解到

屌 只不過係iris + 原本既面部解鎖
咁我拎張相就解到啦
垃圾3星

Why use face id

唔好得個講 拎張相解到 拍條片上嚟比大家開下眼界

屌你 我用iPhone
你比你部note9我玩囉

保安專家認為 Samsung 在 Galaxy S9 引入的全新 Intelligent Scan 智慧掃描功能，解鎖手機時從虹膜掃描或面容辨析中二選一，保安能力不合格。

專家分析 Galaxy S9！面容解鎖功能不合格

Samsung 高層在 MWC 指 Intelligent Scan 集虹膜掃描和面容辨析於一身，能夠滿足用戶的需要，讓用戶可以在不同情況下簡單為手機解鎖。不過保安專家指 Galaxy S9 的面容辨析技術和上一代沒有分別，依然依靠前置鏡頭，於是平面影像加一對隱形眼鏡就足以將之破解。Intelligent Scan 功能在無法讀取用戶的虹膜時，就會改用面容辨析，Samsung 心知技術不夠安全，所以 Intelligent Scan 只適用於手機解鎖，手機支付仍然要靠指紋辨識進行。

專家分析 Galaxy S9！面容解鎖功能不合格

Global Data 分析員 Avi Greengart 指 Apple 投入了巨額金錢、時間和心機到 Face ID 面容辨析技術，雖然 Samsung 較 Apple 更早推出面容辨析功能，但現在則要從後追趕。